［左派定右派］喺Nolan Chart來講，連登屬於邊個位置？

我自己就覺得似新自由主義

其實呢啲政治光譜傾向係要根據唔同議題分

我經濟方面偏右，大部分社會議題同環保上偏左，移民問題上右派........直接group起一堆人根本唔work

但連登仔大部分都係同一光譜

點解你可以咁肯定

樓主標題究竟想問

連登（論壇）屬於邊個位置？
連登仔（群體）屬於邊個位置？
連登巴打（個人）屬於邊個位置？

我覺得連登仔係 anything but CCP

連登睇香港本土問題已經係偏左， 撐trump基本上都係偏右點會同一光譜